性交轉運騙財色罪名不成立 設計師反對刪手機內事主裸照

被告羅偉略

24歲 愛玩占卜的女子，聲因相信「性交轉運」，為改善與年長12年男友的關係，多次與自稱懂風水的室內設計師性交並交上「誠意金」、陰毛及裸照。設計師被控虛假藉口非法性交及非禮5罪，案件經審訊後法官今頒下39頁的判詞，裁定女事主的證供不可信，被告全部罪名不成立，被告得知裁決結果後表現鬆一口氣，休庭時眼泛淚光並即與律師握手。

控方及後申請將被告兩部手機中的涉案照片及訊息刪除，惟辯方反對。法官認為有關相片及訊息屬犯罪證據，坦言「其實我唔下令充公電話應該要慶幸」，最終下令要刪除相片及訊息，但同意要在被告及其律師見證下進行。據知有關相片共有180張，當中涉及X的裸照。

法官於裁決中指，事主X的證供「存有紕漏、不解和不實之處甚多」，認為X已年逾20兼有社會經驗，在庭上亦表現正常，貌非愚蠢，為了改善與男友關係，及怕自己與男友相剋而性交轉運的說法令人難以信服。法官又指兩人其中一次性交在12月26日「Boxing Day」進行，認為X明知「Boxing Day」有「扑嘢」的含意，顯出雙方都有尋歡之意，指X與被告性交卻不涉男歡女愛，令人難以信服。

法官又提到X傳送給被告的相片，認為不少相片內容猥褻，難以與「法事」扯上關連。至於有一張X穿著衣服伸脷的相片，法官認為看來只覺趣怪，似男女朋友調笑之作。法官最後指控方僅能證明確有「借法」一事發生，但未能證明「借法」是促致X和被告性交的原因，又認為兩人均迷信鬼神之說。

被告羅偉略（43歲）一方的說法，是事主X向他透露懷疑男友有外遇，被告遂提議：「既然係咁，你都做番啲對唔住你男朋友嘅事當扯平啦！」X因此答應與被告首次開房，事主未幾多次提出兩人再往開房，並指兩人每次開房都與做法事無關。被告並於自辯時指，是事主主動每天傳送自己的裸照、穿內衣的性感照，甚至性器官大特寫的相片給他。

被告羅偉略

[url]

點解我遇唔到呢d蠢女人

法官又指兩人其中一次性交在12月26日「Boxing Day」進行，認為X明知「Boxing Day」有「扑嘢」的含意，顯出雙方都有尋歡之意，指X與被告性交卻不涉男歡女愛，令人難以信服。

乜撚嘢法官 係咪連登仔

賤格就真，你情我願屈你食官司

下屌

貌非愚蠢都可以入判詞

雖則條女係仆街來
好心就去勞工處
但係依個法官真係要屌佢老母
佢咁講d女人係唔係12月26日唔洗出街

上訴應該有得打 判決理由on9到

點解我遇唔到呢啲女

樓上d 巴打真係咁上遇到呢d 女之後上庭玩一大輪再被貼真面目？

明明無事，男嘅永遠都比人開名個個

d女真癡線，西痕又要屈人強姦

勞資糾紛，啲女人真係以為用個閪就可以困住個男人？